(賽後檢討)再創世紀8

有無人可以用一句黎總結

一個電話首富就過唔到今晚

說教埋尾

呢套野真係好難睇

niki仲係咪處

一定要邪不能勝正，仲要係俾天收咁正氣，果然係合拍劇

垃撚圾

真係唔覺niki同袁兩個有幾情深

楊怡咁多集有冇做過殺人放火巧取豪奪嗰啲嘢

其實鳩柏豪條線都幾無謂

羊兒或成最大贏家

洗白左

分左幾次手

呢幕係新一輯櫻紅醉了？

啲色好假

平淡地完結

會唔會有唐立言監獄復仇記

成套戲都幾無謂

估唔到第一集阿旺幫手搶返周麗淇個善款箱再放張銀紙落去已經係全劇最型嘅一刻

應該國家電檢強姦戲唔出得，而家殺人都係輕輕帶過

由頭到尾都唔知做乜鳩,周麗淇唔知幾時開始無啦啦變勁
呀旺又唔知點解成日都好廢
周麗淇又要扮正義撚霸住個位趕走老豆

無出動?

屌好老套

係
香港未播之前已經睇晒，都覺得可有可無

俾共產黨食住想好都難

創世紀一個污點

完全拍唔到再創世紀個效果出黎

紅葉個下應該要播最美麗的第七天bgm

女權主義或成最大贏家

全部一下子退晒，得返楊怡做ceo

周麗淇有冇正式派好人卡比周柏豪？

成套野比比鳥條線好似冇郁過咁

再創世紀下一套應該點改名

殺人放火就無

比錢人個仔呃佢叫老母搬走、昆成班人去塊廢地話係最好賠償

弱智劇

七天中的希冀 我屌你老味

我睇左咩

好嘢, 可以 tag 番個劇名呀

程凱小慧條線呢

究竟我睇咗啲咩

咁就完咗

咁就完左

再三創世紀

最尾係想點

夾硬講幾句就叫做match返再創世紀呢個名

大陸版同香港版結局唔同嘅

垃圾

懶係對題咁
好格硬

我都算TVB死忠,不過呢套真係好垃圾,純粹當睇下D靚人靚衫

柒撚到

下套

又創世紀

我都想知係咪cut左

最後一次停電

大陸個ending係點？

繼續做fd

完得咁平淡，食屎啦！我要陷家產式結局呀

套劇同創世紀都冇關係

只可以用垃撚圾黎形容

大陸版會畀人拉鳩咗

呢套嘢終於都播完啦

大陸版

賀天生 走佬, 但走完之後無事發生, 跟住捉番

七天中的希冀，我屌你老未…

袁都背叛過佢幾次啦，兩條友根本價值觀都唔同。袁係邊樣野對自己有利就仆去邊一邊，可以唔理佢身邊d人。

正 葉問3

詠春 葉問

套野拍到咁平鋪直敘，又賴係扇情，niki又屎戲

少左幕?

仲以為新劇關葉問事

法官閣下應該完爆呢套垃圾

下星期除褲j 10a

下套睇10A

麥明詩

好撚支囯

創世紀求其一個人物回歸,再創世紀班人應該唔洗一集收哂皮

咁有冇演講呢一段？

唔關得知咁大製作都唔擺做台慶劇

所以話結局唔同咗，雙結局

呢套又有kenny同盧國斌

大嶼生

關禮杰幾耐冇做過男主角？

我睇到周麗淇死都要霸住個位開始就無點再追

麥明詩好樣衰 冇心機j

睇哂成套，都唔會講得出條主線係咩。講周柏豪又唔似，講林文龍又唔係，每個人講少少到喉唔到肺，根住成個故仔係唔知想表達d咩。

有呢幕嘅話仲怪，好似夾硬要楊怡冇好收場咁

最來去無蹤真係林文龍

看點只有yoyo靚湯

郭晉安囉

u384

從來有冇做過

因為大陸要善有善報惡有惡報

關禮傑關禮傑

金句重温:

智能家居以後都唔關我事呀

卓啟堂賀天生，你哋兩個根木就係賊

咁就要多謝設計迷債嗰個~你呀

唔計特技人呢啲垃圾，求其一套正常嘅都完爆佢啦，好似而家嘅跳躍都贏佢九條街啦

其實而家tvb只係要政治正確
唔好 搞大陸

應該都會放膽咩題材都敢拍
始終而家收視唔掂又蝕咁多錢都要盡地一鋪

我估好快有大時代2

越講專業越垃圾

可唔可以換劇名 好羞恥

之前有套有洪天明,錢嘉樂果套
又係無啦啦話個個突然去坐監

膠味好濃

做到咁既位洗白哂無LALA 又話假報告

拆局專家

萬貴妃

yeah

根本成套戲將d人話死就死

陳耀全監製係值得留意下

有 1990 定91 拍 蜀山奇俠 做男一

唉tvb幾時先拍到延禧咁既質素

無死班人同岩岩出場個時有咩分別?
得阿旺要坐監.其他人同第一次出場無分別

我要邊個生~就生，我要邊個死~就死

只有niki linda 靚湯

是咁的 應該幾正

同上一套完全冇關係，何來再創世紀？

ella先係，退出戰場由你班人繼續慢慢玩
渣住傲堂D股份嘆世界

天外飛仙

有咩續集可以救無線

天與地2
義不容情2

記住呢班人

成套野無無謂謂咁
好似冇主線咁，瘋狂日常，跟住冇伏線下突然推進，最後boss自爆
一大堆唔知做乜嘅閒角，湯洛雯、同袁偉豪好多戲個普通話女都唔知有乜用

深夜美食團 麥米

天與地千其咪撚拍

cctvb續集一定衰 定劣黎架ma

我一個電話包佢過唔到今晚

其實我覺得合拍的話古裝都ok, 但時裝真係無次唔出事
講緊唔只係tvb, 電影都係

濕9

好靚女

你知唔知你咁早 出面啲小市民有幾多人要跳樓 搞到家破人亡呀？

on9隔籬跳躍生命線都屌打啦
唔使下下拎中國劇比

kfc可唔可以幫我cap麥米

cctvb同支那堆合拍劇得一樣野可取
就係片頭唔會劇透
(雖然設計得好垃圾)

小慧由第一集到結局都冇得同程凱一齊

淫系好睇咩

永續創世紀～

新紀元卵

ok gah

賭城群英會都幾好

下次要 “共”創世紀喇

復仇者 晉安 之復仇失敗～

吊mayanne無晒啦

當年無間道已經係

再創世紀真係好垃圾
班幕後好心睇下自己拍左咩...

共創世紀 之東亞共榮

tvb要救收市
有大陸條大水喉
應該請番啲重分量返嚟拍港劇
周潤發古天樂韋家輝杜琪峰

同烏托邦計劃一樣 Cap咗水就唔理了

tvb已死 這是全新的 cctvb

又再創世紀

發哥唔係封殺咩

計攞金曲金
蝦娜呢首係咪算今年出嗰D最有機

拆局專家

明明套野唔差，但結局垃圾

楊怡夠做得多衰野

TVB幾時先可以有一套唔好用行業同企業做設定嘅劇？

可唔可以由一個特定處境開始，例如有個科學研究或者有人發明出一件武器，再配合少少歷史，慢慢發展成一個大陰謀，節奏緊湊啲，有逃亡，有追殺，好似丹布朗啲小說咁得唔得？

呢種劇本可能對TVB要求太高

預告仲好睇過成套戲

浪費左呀旺
一集弱化過一集 最後加埋個腦退化

波士早晨 無間道 深宮計 棟仁的時光 潛行極戰 衛斯理 特技人 再創世紀
2018

果欄最高汁

呢堆都瀨曬野 上年降魔的已經好勁 有人會追

我要嘅係劇情，唔係睇住一堆人返工做嘢呀，香港人日頭返工，放咗工又睇人地返工，真係慘情

咁計落再創世紀同衛斯理算係咁,起碼有唔少靚女J下

無啦啦搵個富豪托市

上年冷門嚟講最愛心理追兇
誇世代啲自嘲彩蛋伏筆都好正

已經冇寫果欄 起碼多女睇下 我已經唔記得講啲咩

三個女人、武林 呢啲太cult向 我係麻麻地嘅 不過見呢邊都普遍好評就唔計啦

無啦啦有個救世界電池
無啦啦有個超級有錢老豆
仲塞個腦退化比人
奸角點玩都輸啦

今年暫時最好係 跳躍生命線 BB來了 逆緣

成日賴預算唔夠 而家有大陸金主咪又係屎咁

應該係阿旺比人拉 要拉埋佢落水。又唔係夾硬

劇本真係好弱，已經有三首劇集歌，但都冇首呼應到啲情節